屌你喇劉天成！

事故最大影響係打工仔
你揀星期六日小恩小惠？
食撚左屎定個腦生係屎忽度呀
仲話一點心意 我點你老母呀

補償就補償
心乜撚野意？

好心咪講小恩小惠呢四隻字 補償係補償絕對唔係恩惠

無撚有錯 宜家係港鐵做錯